最鍾意Dear Jane 邊首歌？

中左dear jane毒
你地最鍾意佢地邊首歌

遠征

經過一些秋與冬

自動棄權

無限次對不起

早期嘅歌：
男兒當打交
戰狼三國
我愛煙花不愛花

請你別說話 別說話 別破壞這刻優雅

識野

到此為止

不死傳說

別說話

鐘意佢地唔好唱歌

垃圾band都有人鐘意 身邊d港女鐘意已經覺得好撚柒
連登仔

早期鍾意別說話
而家鐘意只知感覺失了蹤

想問下個問題係邊?

冇問題囉 好punk啊 香港人接受能力🤦🏼‍♀️

on9 鍾意邊隊band關你撚事

3部曲 loooooop

撻句垃圾又唔講原因

唔敢咬人就唔好亂吠

中秋你注定一人

咁鍾意咩就唔柒

也許我不會活多一歲

講多兩句啦 有冇你咁垃圾？

近年得首咖啡因眼淚

羽毛鱗翅

識貨
以前嘅dear jane好撚正
xoxo隻碟

三部曲真心正
近期就也許我不會活多一歲

呢隊野個chord progression黎黎去去都係最撚pop最撚hea
詞又情情愛愛 成班幾十歲唔撚化 見到都覺得尷尬
難得你地咁鐘意 樂壇有救啦
垃圾band都有你地撐

不許你注定一人

音樂既野 各有市場 啱聽咪去聽囉

咁呢隊band主打情愛主題 又唔可以怪得佢地

所以我覺得冇必要因為自己唔鐘意就一腳踩埋其他人

不過呢隊band既實力 我就有所保留
皆因佢地既編曲好鬼悶

雖然首哪裏既詞真係好怪

身邊太多假人

但無可否認 個mv拍得幾好睇

識貨

基因寶寶！

Goodbye 草戒指 慣

到此為此

以前adam diaz做結他手個期啲歌先得
編曲同樂器層次上都好過依加好多
佢一走
第三隻碟gamma都仲有少少有佢嘅感覺
但之後dj好似完全無左以前風格
試電音
行pop rock唱情歌

自己鐘意嘅：以前
戰狼三國
沒有你的假期
二十年後的歌

近期：
咖啡因眼淚

adam diaz去左hardpack後
hardpack成個感覺唔同哂
佢最後個隻never be the same碟
係到目前為止我最鐘意嘅碟

最後一次想念着你最後一次再度記起

失去你後捉得緊只得空氣

冇特別聽開
但長開電台
間唔中播佢地既歌
聽到真係好厭
聽落首首一樣咁濟，歌詞又唔知up 乜

冇一首鐘意

鎖，慣，咖啡因眼淚，七百萬種樂怒

其實如果真係有留意下佢哋，會覺得幾悲哀，一路玩自己想玩嘅就紅唔起，由到此為止開始玩情歌就慢慢紅得起，到後尾直頭變情歌band

我可以當你嘅情歌唔存在，俾多幾首咖啡因眼淚嚟好嗎

終點的擁抱

我愛煙花不愛花
遠征
草戒指

adam
dearjane無左adam之後

洋翰與洋子
慣
一去不返